道德感低 VS 道德感高，二選一

一個道德感比你低的人

VS

一個道德感比你高的人

你會選擇同邊個相處一個月？

道德感高
道德感低

梗係低
如果唔係點玩肛交露出聖水

男定女

同性

有冇中